覺唔覺蹦迪呢隻字真係好柒

落club就落club啦 蹦乜柒迪？迪士尼啊？

見到人講呢隻字真係想一拳打撚死佢

咩意思

落club好好聽咩？

即刻有三個大陸仔負評

真係肉dog酸

乜撚嘢蹦迪

而家先知係落club 咁解🙈

你d朋友用開呢個字眼?

未撚聽過
學多句蝗語

點解樓主會咁多負皮
連登咁多大陸仔架咩

冇計 連登仔個個都話溝大陸妹 又話大陸好

真係 啲蝗語真係影響文化水平

樓主係咪犯眾憎 咁都有負皮

迪係咪解disco

乜撚野黎

bandicam

Party譯音？

曲線推廣蝗語????

聽都未撚聽過

落迪士高 跳舞

咪撚屈

早兩日係ig見到 心諗咩叫蹦迪

10年前就叫Disco 而家叫club

其實唔係解笨豬跳咩